[電動滑板車]討論POST

作者:LIHKG 歪理博士 2019-10-09
電動滑板車

我自己既見解,可以參考下
頭盔:我唔會教你犯法,自行決定,我不負責,所有野純屬虛構,只設學術性討論
簡單版:
開機->左剎車,右比油
快車多數重同貴(~30-40KG)
慢車多數輕同平(~8-14KG)
訂BUDGET->要求->簡車->買
例子1~5000蚊->快->UBGO 8吋 雙驅->買
例子2~2000蚊->代步->JASION 單驅->買
買TIPS:
1:買定個轉插(2腳轉3腳)
2:唔想煩就香港買 (門市/FB GP)
3:100KG以上推薦雙驅電動車
4:有冇地方擺都好撚緊要

詳細版:
基本介紹:電動滑板車姐係用電推動唔洗用腳推.
識踩單車基本上一分鐘就上手,唔識踩單車既人我就唔知
通常左右手BAN各有一粒制,左剎車,右比油.,後碌會比多個腳剎你,有車頭大燈,有得較3個波速,有咪錶,有智能鎖車
CHARGE電方面買車前買定個轉插(2腳轉3腳),好多插頭都係雙腳
CHARGE既時間AROUND 2-8小時<-depends on你粒電既大細

買既途徑:香港門市 / FB電動滑板車GP SELLER (包括全新/二手車) / 淘寶 / AMAZON

AMAZON <--(我未試過)

門市->自己入貨->賣 電器鋪 / 工廠鋪
FB GP SELLER->自己入貨->賣 (好多都話自己係代理,我不太清楚)

貨既來源:香港好多現貨車,包括韓水美水台水好多都係大陸再運返上尼香港(聽講走一轉大陸再上香港個運費係平o的)

保養問題:
香港現貨通常貴淘寶~500-2000HKD,跟一年保養,要唔要保養就見仁見智,果一年保養點保法我唔清楚.
自行買有保養,不過壞左就有D煩.有能力既,自己動手,無能力既,請你寄走,你有錢既,買多架啦維修門路少,搵到既手工可能又貴無保證,一切講人品

牌子
樓主都係SMALL POTATO,最近想玩返電動車所以資料都唔多,SORRY
Dualtron 快到FUFU聲,勁貴,EASY 70~~~~~
speedway 5G
UBGO 快,唔平,30KG左右
JASION 外型唔錯,有碳纖版,2017年最多人玩既車,電池一般
NINEBOT 今期流行
小米 5G
JACK HOT 今期流行
牌子太撚柒多,加油 JASION 同 小米 香港買到既機會好大
Q&A:
1 點玩架?成個流程: 開機->比油->
2 街邊踩係咪犯法?YES
3 點解街邊踩係犯法?因為街邊踩電動滑板車係要有牌先比
4 點解唔去考牌?因為運輸署未有呢隻牌考
5 有興趣想踩但又驚犯法點算? 驚就....
6 撞到人點算?SO SORRY
7 撞到差佬點算?BE HAPPY
8 遇到差佬會點?佢選擇性捉你唔捉你
9 遇到差佬點做好?落車推車扮手推車對住佢會心微笑 / 衝呀!!!!(推薦)
10 點解推薦 衝呀!!!! ? 1捉唔捉到都係罰一樣既野 2你仲問?
11 比差佬捉到有咩後果? 罰錢,充公你架車,玩你條JJ
12 有興趣想踩但又驚無左架車點算? 驚就....
13 踩時要注意D咩? 保持行車距離,方為大C FU,自己返去重溫廣告啦
14 通常壞咩?電池打柴 / 光頭車胎
15 有冇位坐?簡車時自己注意有冇座位送
16 電池買幾大好?睇你想踩到幾遠
17 我好撚肥點算? 100KG以上推薦雙驅電動車,單驅會好慢
18 無位擺點算? 有冇地方擺都好撚緊要,無位真係好慘
樓主經歷
1 轉彎記得收油慢慢過
樓主懶醒
以為自己渣緊電單車可以KNEE痴地咁過彎,之後我第一日玩就炒左車,車花哂外,個人都花哂,唔好做傻事
2 路口位打醒二十分精神

樓主之前係工廠區返工,必定經過大小不同既貨車出入口,有好幾次都係無留意或者超想返屋企,差d比架貨車撞撚死卷入車底.我無死係因為個司機渣得慢同埋樓主反應快
3 發現差佬

但差佬無發現我,所以武士
以前見到差佬我都會落車推車比下FACE佢,依加?我大聲屌你老母開車走啦
4 實心胎洩撚哂點算
自己刻d 紋路又一條good man
5 電池無電

好撚老尷,明明你渣緊架電動車,但你用隻腳推,幾撚柒,所以買車時最好買大舊少少既電.

樓主諗法
買呢種車做哨兵/物資兵/電訊兵都唔錯架
可以試下同畜蟲鬥快

G持

樓豬轉左行賣電動滑板車？

真係想買架做哨

無，仲未轉

認真架，歡迎

可唔可以上斜

想問下叉電係咪要駁落部車度叉
可唔可以拆舊電出黎叉

同埋智能鎖車功能係點?
千零蚊既車會唔會有?
食飯時擺晌街安唔安全
洗唔洗另外買把鎖

普遍設計都係要插落架車道
可拆電既車市面上都有

智能鎖車，手機down app鎖車，唔unlock app入面個鎖係開唔到車

千零蚊會係。。。你預2000會好啲

擺街最好買多個鎖

攞個電單車牌
然後好似公路單車友咁落馬路得啦掛？

我最近都想買番部，但又驚炒牌

唔得SOR
電單車牌=/=電動車牌,佢都冇發牌唔洗諗,信我啦,我話無就無

PUSSY

Help push
其實冇電嘅成人 scooter 都快過同慳力過行好多

Decathlon 都有唔少人買

想買黎返工 唔想搭黨鐵 巴士又部部爆

12km/h 行人路算唔算危險？

3000內 續航30起 時速都係 有咩推薦
暫時睇咗ubgo同大飛

我架車無電時推,好撚攰喎

距離屋企幾遠呀,入門第一架我推薦JASION

危唔危險唔係睇車速,係睇條路既情況,例如係咪濕地,多唔多人

你玩定代步用定BOTH
如果係玩,舊電真係買大少少,唔好慳.

EG

標榜 行到70KM,如果問全速會打6折,可能42KM左右,所謂行到70KM係慢速行駛

6km左右 冬天會踩共享單車 但而家d車都收晒皮

我諗JASION幾MATCH你,個外型都幾靚仔,最輕果架8.2KG,平少少既就10KG,2000左右一架

或者NINEBOT,小米其下既牌子中既ES2或ES4,分別重11KG同14KG.
最近幾流行,價錢貴少少,好似3000左右一架

冇電個 d 車其實 6kg 左右，輕過 d BB 車

懶撚表示我比錢買車仲要我用力

上斜得唔得 沙田坳果種

睇你買咩車,同個斜有幾斜,仲有你自身體重

如果有差不多1:3 咁斜
Around 140lb, 二千幾既小米夠唔夠力

玩多 見到嗰隻ubgo 45km/h 話行到35km

條斜路路程如果比較長就唔太建議小米，買架3000-3500左右既雙驅滑板車，比多少少錢包你滿意

買大車玩就建議電大少少，50km起跳，日後唔夠電就麻煩了

Around 5-600米一條直線長路，主要係因為架車泊得有啲遠又唔想行斜路

我仲以為成幾km果d路
條路點架，小米無避震。
同款既就ninebot es2,賣緊3000左右
駁腳車就簡返輕身好d既
我個人擔心d輕身車爬山爬得太慢影響你使用感觀
輕身車爬山你可以參考下呢條video
youtube search電動滑板車 ninebot es2 vs ejack plus rs
你個case 48v 600w+就應該fit哂

你可以留意下sealup牌既車,2000幾左右，簡48v 500w up既車

價錢幾fit, 20kg左右

巴打咁有心
我都加句貢獻下
如果想行高速 或者遠路程用
最好要個轆直徑較大嘅車
因為轆大 喺跨過凹凸不平嘅地面時比較容易
唔會拋到你要往生
而且高速下比較穩定 冇咁易甩甩下
最重要係 同 地 面 Contact 大！
有玩開單車就明
道理係20吋同26吋嘅差距

30幾都會唔夠

你玩喎。。都係full speed啦
，30*0.6＝實際行到18km算係比面你

呢啲肯定要雙驅

ok 有時間睇下先 但係我想買滑板個種 即係casey個d 不過佢個個brand好貴 可能要淘個平既

有冇link

Same

喔喔果隻，我唔識玩，一玩就仆街

【这个#聚划算团购#宝贝不错:希洛普 电动滑板车成人可折叠式两轮代步便携迷你小型电瓶电动车(分享自@手机淘宝android客户端)】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述$h109YLqKzpb$后到👉◇綯℡寳👈

真係打6折咩

佢計30km既distance要用最低速先做到，商家不嬲都係仆街

多謝晒巴打

我岩先入左架Q5
條LINK果款係Q8

如果係一個loo轆個d犯唔犯法?

seat位拆唔拆得出黎

都係果句,街踩捉到你咪犯法呢個時勢你都唔撚踩,PUSSY

緊係得啦,唔得我都唔買

你筆直幾多,舊錢大舊既我會推薦你買UBGO,SPEEDWAY,DTT,ZERO8-10

呢個時勢 你樣衰都可以犯法
其實可以告乜？有冇人奶過嘢？

無牌駕駛，總之係罰錢了事

而家d 狗都唔會巡邏，應該玩得過

想問一般牌子有冇得摺埋

lm

有冇可以摺嘅

有

90％都摺得的，有咩要求

想摺細佢 屋企冇位擺

獨輪車有無推介？

jasuon,dafei,
size偏細

未玩過

咁香港門市有邊幾間
想方便想上巴士再落車時番工放工用

門市姐係電腦鋪呀,電器鋪,自己入貨自己賣,呢個行街時留意下,黃金一定有

ejack plus <- 9kg 巴士駁腳唔錯

都要成3300

其實捉到罰幾多

其實捉到踩馬路或者行人路會點罰法
諗緊反正都係儲多啲錢買架癲啲車尾燈都睇唔到嗰種

2000左右就JASION
捉到先算啦

正常踩走都捉你唔到

根據《道路交通條例》（第374章，指「路」、「道路」 （ road）包括所有公眾可連續或間歇進入的公路、大道、街、里、巷、短巷、坊、停車場、通道、徑、路及地方，不論是否屬於政府財產；公園亦屬此列。在私家路上駕駛未經登記及領牌的上述車輛也屬違法，除非有關的私家路在憲報上曾另有註明。另外，駕駛未領牌車輛，初犯者可被判罰最高罰款5,000元及入獄三個月。

正常避開差佬呢,都係夜晚先出車,好多玩車既人都鐘意夜晚車聚

夜晚出？
朝日成日見獨輪車周圍走多

做緊優惠,買夠2200減300,買夠2000減260

如果同區返工或者隔一個地鐵站買黎返工都爽
住村見到好多人成日飛出去買野搞到都想整返部

代步返工太撚方便,車速又快

唔好等喇,我呢個星期買左2架

想買架黎代步 但好似大家都係留返夜晚玩

如果佢喺我前面喺咪要掉頭
要買架6 70了

我之前試過返工日日朝早踩
樓下門口到公司7分鐘,半時搭車要半個鐘
朝早咁撚多人返工,撚會捉你
同樣
朝早咁撚少人返工,撚會捉你
你依加仲邊有機會望到有2隻狗仔一齊行BIT

我會囉,依加撞到差佬比以前難好多
基本上唔經過差館都撞唔到差佬

好撚多廢老不知幾鐘意玩呢o的車,一齊玩

巴打公司近就話啫 過海點踩啊

坐...船...囉

其實宜家啲狗都唔行bid 係咪都好安全

我覺得行唔行都安全

LM

唔係滑板車
純代步想買架咁既

不過好貴

師兄 想知 可以雙人坐 又快 有咩推介

最好可以摺埋果啲

1.代步用同區用， 距離不多於黨鐵2個站
2. <140 lbs
3. 區內主要為平路

平平地weekend 玩，應該買邊個model好d?

雙人既話我建議你買電動單車

Ebike就真係完全唔同價位

最大問題泊街唔駛一陣都俾人剪都似

ejack plus / jasion / dafei 大非 / ninebot es2 呢4款推薦你買
up to you
最大分別係價錢姐
dafei 大非 10KG,呢期好流行 $2000HKD
ninebot es2 11kg 今期流行.吹奏得好西利既車 $3600HKD
jasion 8.2-10kg 最平 $1800HKD
ejack plus 9kg算係靚野 $3600HKD

我就建議你買dafei 大非,價錢2000HKD左右

雙人坐+電動滑板車既話...
呢架

樓主ES2點睇
買唔買得過

買得過,呢排吹奏得最撚勁既車點會買唔過

巴打bremer又點睇
貪可以換電

thanks巴打。

買黎18 區開花用

另， 運費方面， 有無邊間大型集運會平d?

Ninebot es1用家
番工日日用

你既意思係驚無電可以換電所以先簡佢?

manybo
~230hkd

sor9
230hkd 係29kg
你想買果o的應該係120樓下絕對有找

點睇依部助力滑板車？
唔洗太快，最好個樣無咁似電動，平平地代步(40分鐘路程)

我覺得好慢

睇晒所有似乎都係ninebot最穩陣
想問下水貨係咪二千中都買到

二尾三頭喎應該，小心啲渣，炒車斷頭就救唔返

es2 冇電情況下可唔可以用腳踩返黎？
定基本上全部都係推？

反而有無人呢度元天踏開

多數都係24xx

carousell 都有D鋪頭有賣差唔多上下價錢

Es2點勁法？
諗緊買碳纖jasion定小米好，主要考量係大細同輕便

狗衝啦

加舊外置電要1000（es4)

廣告宣傳做得好，用家都表示okok,，19年推薦車款

心大心細香港無地方試車都幾煩，
當年想學單車雖失敗但叫做係租車試，
而家一來就買雖然唔貴但心有不甘咁

屋止距離公司大概 6km 平路，有冇 D 細細部又輕又唔似電動既推介 (無電線外露就最好)，速度唔慢過我行就得嫁啦。
同埋有冇得唔用電都可以就咁踩

無人用時到籃球場試車啦

我講緊購買前試，邊有鋪會好似單車咁你推走出街試

得小米咁撚on9露電線定剎車線，大部份車既設計都係無外露電線

大部份細車唔用電都可以踩到

我推薦你買

Jasion ES Pro 或者碳纖

Ninebot ES2

Dafei SKY

呢三款外型唔錯，重量 Jasion 碳纖最輕, <9kg

其實有無電線外露都係假，因為睇你兩眼就知手推定電推，個行為好大分別的。

好似呢類電動單車就唔同，
呢部一來真係電線收埋，二來有腳踏扮踩又得，
加上單車俾力後滑行對popo來講係順眼多

問題係太貴

無架喎。。。。大陸可能有既，正常買得都唔會唔識踩既，唔識踩咪學，唔學點會識踩

唔關識唔識事，我原定買來係有特定幾個路途同時段使用，但怕買完其實用唔著或效果有出入咁解。

放番二手又要跌幾舊

你講尼聽聽你想點用

但es pro都出左兩年？
怕唔怕舊

想買LM

仲有jackhot隻碳纖 不過就過3000$

反而聽聞大飛有新款會出？

係舊款,但個SPEC同其他牌子既新車無變過架喎,同埋呢個牌子都唔差

無留意開DAFEI

望下堆車,再望下銀包,心中有數

偷人圖，堅新款？

痴張貼紙同加個咪錶?

所以我先問 堅？

睇睇先，呢三款拎上巴士會唔會好麻煩

呢三部算拿上巴士站係最易的了

想問下130kg 想買部玩下應該買邊種

想請教Jasion最高階係咪依部

續航聲稱有50
同手柄摺得埋好似唔錯
樓主有冇D乜野評價

48v 1000w 雙驅
taobao search UBGO雙驅或fb gp搵admin買

買得呢架建議你買
dafei 新車
ninebot es2
ejack rs

呢個價錢其他會更好，jasion係無錢既選擇之一

其實唔一定要es2
es1上JD/天貓買，千八蚊送到門口都係入門好選擇

最後都係買左bremer
貪可以拎舊電出黎叉
唔洗擺架車入屋
希望無伏

而家個部係咪無build-in錶?

連淘仔都好小圖

巴打記得包膠

影來睇下

呢部點睇

你試下咪知

果邊外國今日先公佈無得試吧。
不過同大非比邊部好? 呢部聲稱有IP防水同轉向打燈

呢部，鬼佬野

好似而家限時賣$2400左右

400usd喎

都係買dafei, 呢個spec只值1500

而家新出減$100
入COUPON減$50
買完留評語再退番$50

top speed 18

輕鬆55km/hr

咁快 呢架幾錢

連運費3300hkd, 我哋買21ah 48v 500w單驅

想入部 ninepot z2, 有無鋪路可以 recommend 下，
淘宝唔見有。

今日踩左50km好攰

未聽過

諗緊es4好唔好
見有鋪頭賣緊三千幾

狗衝

今日遇到一架狗的同架EU,無人理我

掙扎緊呢部定大非
大非好樣衰但好似抵屌啲

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 搵美國神父

基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

唔好諗，你心中早有答案

除左淘寶邊度有實體店？
有無人有整合

所謂實體店係自己入貨自己賣，香港無全部都係賣車既店。

我知，但好似荃灣果種有鋪上去睇的仲有邊度有

係

黃金，屯門

玩過幾正 點解香港冇架

法都未撚合點有得玩

香港落後，啲路咁撚有限，有地方都起樓

想問下電池壞同車胎蝕左要去邊搞？

用緊ES PRO, 唔錯

fb gp搵ching搵c fu，檢
查150，換野零件加人工

一係就自己搞
買零件自己換

我最唔滿意應該係佢舊電，太屎了。

用緊大非，極速31-32km/h
個樣低調，真心唔錯，$2000頭，踩左一年都未壞

依隻幾輕便 有興趣

係咪得UBGO呢個牌子揀

等多排就有

睇你銀包有幾錢

土豪可以簡Dualtron
around 8k-22k
呢個牌子有型號行到110km/hr
72v 5600w

除左ubgo, koon同佢比唔同型號對應邊部，邊架較好

Es4手已入

係咪都要喺中國運落嚟

都係睇spec姐，電動車出既spec都係差唔多，最大分別會係價錢同外型

歡迎加入電動車家庭，安全駕駛

我果架都係，唔想幫支那，可以amazon買鬼佬車

真係好爽

搵日一齊踩tw買左幾錢

玩到幾多km
屌 買左部淆淆地見佢話里程都45-50

3千9 半年保養
有間3千5但得7日保

睇電
9.6AH -> 45-50(FAKE) -> <25KM
45-50 係行一檔既SPEED慢慢行先有機會做到既距離
呢架車最容易壞係電池,錫住渣

巴打好有錢

Bremer X7
新手踩左轉大圍去大埔
感覺唔錯
係粒電續航差d
慳住用先勉強啱啱夠
真係要帶多舊電出街

樓主依間買？
D評語唔多好， 搞到唔敢買

謝謝

好想入手, 但驚玩幾個月就放左響度

可以換電

我依加用緊果架車係SEALUP
之前2年前果架係呢個牌子
香港買ES22500左右

買左先

推

你果部係邊隻有無得望下

好以除左ES2 冇乜選擇咁

taobao search sealup Q5
唔係買48V就唔建議買呢架

jackhot
ejack plus
小米
speedway
jasion
dafei
inokim(以色列)

ES2 好似企理靚仔D咁
頭先一出門口入lift就係見人拎ES2落街玩
好想問佢借黎踩兩下得唔得

唔好諗喇

this? 而家DISCOUNT

yes，我80-100km $2430人仔，運費500hkd

運費咁貴既, 用集運得唔得架

間野係杭州市出貨…仲要差唔多30KG, $500算係差唔多

我就係用集運

點解你地果d車唔加張櫈仔既？

咁樣衰

有得坐好撚爽吖

我拆左

買咗呢部 但我唔知咩牌子
喺香港買現貨 3900 一年代理
有3檔 全速冇暗斜22-23km/hr 2檔18-19km/hr
續航聲稱45km 但係全程3檔其實得25km 我估2檔可以有30幾km 硬係覺得自己買貴咗

好明顯買貴左呢度既巴打意見已經好詳細，點解唔買推薦果d?

係咪一定係大陸野？

買ninebot es2仲好...

唔係,inokim(以色列),SPEEDWAY(KOREA),Dualtron(KOREA)

唔買都買咗..玩返一年先再諗

因為..我買之前未有呢個post?

2000蚊衣家好似好多都推大非

我都諗住大非 諗住睇下新大非用家意見再決定

巴打是咪新界東車手 如果係可以聚吓

新大非好似話月底雖有貨但測試版來，
年底先真正開售

西北人

巴打會唔會開個tg圍吓爐

應該得我仲用人力滑板車

tko緊係多人玩，不過你小心斷頭

官集？

襟唔襟呢樣就玩耐啲先知啦
唔落石級唔炒車 我諗冇咁影斷頭掛

唔知啦，ninebot好似好多單斷頭

有冇車友用黎送外賣

見過有人咁做

好呀

等你link

好攰喎

多寶

暫時睇過一單

少人既地方可行

咩spec

連登圍爐取暖tg gp
@lihkgescooter

@lihkgescooter
一齊取暖

我見到好多單了

小米出品,斷頭佳品

想知佢地係咪淨係得兩腳插版?
我見到佢自己有個官網, 不過要用微信果啲

睇樓主巴打貼完圖好有興趣

99％係

玩還玩 睇住叉電 炸過唔小

[sosad睇運氣
我果個charger full charge會自己cut電

續航應該<30km
50km/hr我幾肯定有

有啲興趣 就咁望唔似電動 係個拼音字小小柒

80至100 係續航？ 定速度？
喵牌子

續航，實測55km左右
spped 55km/hr
sealup

thx 行55 都挨到 成百公里 啲電好勁

呢架點睇

20寸48V折叠电动自行车锂电池电助力车成人便携小型男女式代驾车,一起来看!

do it

dafei 大非

巴打有冇話邊到買好？

errrr fb gp?

係fb group訂左啦，好想快d到手未玩過

咩叫斷頭

前碌斷左，通常細車都係前輪驅動，一斷88。
避免落高低位

巴打想問你係邉個fb group訂？

唔好意思，想請問jasion上淘寶買定香港既門市買比較平？

淘寶

巴打
有無d唔太重，
唔洗太快top speed30kmh
介紹下

想問下師兄有冇1500樓下 推介？
續航25km 左右
唔使太快的

岩岩淘左部koon k5s，有無人玩過

想問下大非係咪冇電都可以當普通滑板車用？

jasion, ninebot es2

jasion

冇

yes

想問下速度有幾快到？

20-30

有冇人知出面邊到可以搵人加電(用緊jasion)

會爆炸

睇黎都係買呢部。。。

你都覆得幾快

因為玩緊手機

呢度係咪剩係得滑板車，係咪冇討論滑板

errr好似有ching係玩電動滑板

麻煩見到覆覆我，想入手一架，純用嚟代步，唔使咁快，最好$2000內

電動滑板4000起跳架

買咗架es2
摺埋都好大件

welcome

想買部性價比高嘅黎代步
所以對續航力都有一定要求
見人地話大非避震唔掂
巴打你點睇
見你好推薦jasion
佢嘅避震如何？

另外都想問下淘寶貨會唔會好易壞...
驚一陣成千蚊淘翻黎伏左就仆街
有冇邊隻淘寶推薦

thx巴打

落六十米長度既斜路會唔會危險

boosted board 有冇人玩

細車你預架架都係避震一般，我大車有前後避震都震到傻下傻下咁（帶對手套會舒服好多）

我推 jasion 既原因得一個，平，佢都有避震，重量around8-10kg(視乎咩配置），最大缺點係電池造工一般，好容易壞，呢個我都係睇淘寶評價，好多買家大概用左3個月就返尼屌賣家老母

都有人用行左1000km都未壞

想買spec就推薦jasion，佢續航，速度都優勝大非，有避震，有碳纖款。
穩定就大非
再有錢少少說買ninebot es2,香港公價 24xx

有，but not me

大車細車都有兩個剎車，剎住落係安全

想問番叉電使唔使買變壓器？

買轉插就得架喇

謝謝🙏🏻

個人重95kg買邊隻會比較好？想買部落樓下買下宵夜，我驚個人太重架車搞到無力，或者比我責爛

48v單驅基本，人重說要買大車
sealup 48v
ubgo 48v
都岩你

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

【新款电动滑板车成人迷你两轮折叠11寸60V锂油刹代步减震轻踏板车】 點￡擊☆鏈バ接，再选择瀏覽嘂..咑ぺ鐦；或復ず■淛这句话€ydEOYrE8Msr€后咑閞👉綯℡寳👈

想問下有無人玩緊？
有無伏？

es2就會想上埋es4

真係冇咁多錢

見人地玩UBGO玩得好爽
羨慕

你試下

入手啦仲等咩

續航勁唔洗快 2000樓下有咩推薦

大非

巴打，Ninebot Kickscooter MAX 乎唔乎合我個要求

都得，驚你覺得架車慢

樓豬樓豬
想問下不直$4000左右
續航50公里左右
每日返工來回20公里左右
最緊要避震要夠好
有冇乜好介紹？

facebook 話有大非新款 樓主點睇新舊款 畢直有限想買大非 睇佢新款冇乜線外露靚仔d 但又唔知要等幾耐

係咪lite版 外型ok喎

20公里
10km都要踩20分鐘左右
一定係大車架喇
ubgo / sealup

唔好等喇

想買車 Ninebot ES2 定 JASION ES PRO好?
ES PRO好似速度同電都好過ES2,但ES PRO好似好多人壞車

2017年買左J牌淘寳，有咩問題都上旺旺吊9佢。
宜家電打柴，佢叫我寄返大陸幫我整。現時為止覺得用左2年值回票價。輕輕推薦，唔洗買香港行貨，無謂俾錢代理

睇你博唔博
espro啦你心中有答案

無得買電池？

我見到有隻用LG電 係咪好D?

半年前買左架jasion諗住代步，但係震到飛起同埋太多路口(3km SSP to mk)，踩左幾次之後等冬天再用

有冇先進國家比考牌真上公路
未踩過
但見個堆數據真係感覺上過幾年
可以取代電單車

jasion係咪買碳纖維板好？
睇jasion 續航 速度 重量都比ninebot es2 好 但比es2平 淘寶睇es2 2800~2900人仔 jasion碳纖維板 只係2千頭$

JASION
香港買ES2 24XX

上網睇jasion碳纖維板係假碳纖 厚膠板黎
真碳纖貴好多

淘寶睇jasion好多買家收車質量有問題

ching 2400$邊度買 同埋加外置電又要幾錢 想問埋es4同es2又有咩唔同

jasion都係唔考慮了 淘寶多負評

架大非比我玩左3日覺得唔係好夠快，有咩抵玩既可以上到時速50-60up

link plz

淘寶睇jasion好多買家收車質量有問題
所以我買左架大車

ching 2400$邊度買

同埋加外置電又要幾錢
淘寶800人仔,香港1100HKD

想問埋es4同es2又有咩唔同
就係果舊外置電

sealup 48v 輕鬆55KM

連登板友圍爐取暖tg gp
@lihkgescooter

係FB見到咋 話崩花位見到入邊係白色塑料

加左舊外置電 極速會去到30KM/H 上斜大力D

搵返張相出尼

見到京東es1加電都係2198$人仔 香港es2加電3300 差左成千$ 好難揀

B牌田原廠真空胎好弱雞
呢種車換胎先痛苦 同埋壞電子野
除非你識電子野 否則都幾難搞

咁你心中有答案啦
ubgo預7000

就呢架

Bremer?

入gp記得答問題

尋晚入左group 訓左冇答題 而家睇唔到人講野又發唔到言 係咪踢左出group?

我諗我都係會買es2 始終速度差左5km同埋es1冇底燈

比tg name我試下加返你

比bot踢左既巴絲打可以重入gp

請問踩出街, 係咪犯法既?...

理論上係
實際上同電動輪椅一直個個部門都話唔關佢事

己經入返

但如果真係俾人捉左，係咪會俾人告無牌駕駛？
我住村，呢d電動工具其實幾有用

呢冇人答到你
根本冇首例
但popo要入你 大把位理罪名

聽聞單輪風火輪連電動車條例都避到，唯獨係呢款車先得，唔知係唔係

你電動落街行
都要入機電處
落馬路行理論上要入運輸處
不過上次電動輪椅行馬路個單野
幾個部門推黎推去
一日唔死人一日都冇法例

就不當使用電動輪椅，和其速度限制及對其他道路使用者帶來的安全問題，我們的答覆如下︰

由於輪椅使用者是使用行人路及行人過路處等設施，因此應遵守適用於行人的規則及指引。市民應尊重輪椅使用者使用路面的權利，而輪椅使用者亦應尊重其他人士使用道路的權利，並顧及其他人的安全。為教育輪椅使用者正確使用電動輪椅，醫院管理局轄下的復康專科及資源中心舉辦有關安全使用電動輪椅的治療小組，提供在不同情況下使用電動輪椅的指引及訓練，以便使用者可在橫過馬路時及在人多的地方安全行走。

除上述使用守則外，《簡易程序治罪條例》（第228章） 第4（8）條規定任何人士若在公眾地方罔顧後果或疏忽地駕駛，或其駕駛的速度或方式會對公眾產生危險，便屬違法。違例者可處罰款港幣500元或監禁三個月。在不同情況下，可造成危險的電動或非電動輪椅速度不盡相同。《簡易程序治罪條例》並沒有作出劃一的速度限制，以便執法人員可因應實際情況執法。

驚就。。
我就理撚得佢佢又理撚得你上次睇到架eu泊埋一邊偷懶，訓都傻閪咁。
一日未捉到你，一日都未犯法
上次係防暴面前渣住架電動滑板車直行直過
佢理撚得我就推車
佢狗衝追我就開車
玩獨輪既個個都係車手

單車徑又得唔得呢其實？

定係其實一落街就唔得

ninebot s2 啦

私人地方使用合法
單車徑都唔得，唔好比on9法例限制自己

如果地方唔批准 私人地方都好似係犯法 不過係私人地方 唔到班狗執法入去拉人

我比較關心如果比狗捉 開25km走唔走得甩

走唔甩

有得買電，但佢又話轉左款又話要自己改插，寄上去俾佢整算數

幾時合法化

例如你屋企玩邊有人知

慢慢等,我就玩住先

我諗十年內都唔會 商家利益問題

今日買咗部es2了 你地個能量回收set低定中？

買左部ninebot es2,請問部車評價點

買咗先問係咩玩法？

之前有新聞話研究緊

es2 係香港買會平過淘寶？

純粹想得個知字

潮流公廁

岩岩拎上手，俾想像中重

11kg姐

政府講的野，你都好信？

要講合法化，大把野一早應該要傾啦，
果d野都未傾成過，呢個又點會

不如入GP圍爐

睇哂成個post都冇人講nanrobot外國牌
Ninebot太細部反而自己麻麻地

無人識

你介紹下

你JAISON邊到買兩千幾蚊？

用黎代步[無速度要求，來回兩程加埋10KM內]其實係咪去 個到買最平個幾部就得

es2 es2

冇要求淘寶幾百蚊都有😀

幾。。百蚊？

幾錢

邊間集運可以送我用緊Buy and Ship 佢好似唔可以空運

成42lbs 寄到都貴啦 成千$運費

岩岩淘左架Jasion,唔係好識點轉灣,有無心得可以易d上手

收油慢慢轉
樓主第一次玩無收油轉灣成個仆街

請問小米es2 同NINEBOT est 有咩分別？

EST?

小米好似冇es2 ninebot先係es2

因為我見有人po 呢條link，個名係小米es2

小米買左ninebot間公司，所以呢架es2係ninebot es2

呢度有冇人玩Onewheel? 買咗Pint兩個月。

想平平地整一架代步，買邊隻好，唔洗太快

es1

呢排popo可能會check緊啲

中共嚴正關注事件

black Friday 買會唔會有平想入返部

未試過

真？

屌你老味
部UBGO 10寸好撚難渣呀
揸撚左成8KM都仲未完全駕馭到

我都買左部sealup q18好難揸

公屋入lift勁煩

證明你唔係車手

想問下呢款三折疊式有無伏

細轆一定震到仆街

返工代步

想買部ninebot es2 有咩地方推介入手？

hkprice. com

其實買水定劉好？ 大唔大分別

買水定行好？

壞左你遇待遇係一樣

建議買行定水？

用途方便收納 有時踩下 有時放下風咁
返工唔洗代步 其實我係咪買返腳踩好

都話一樣睇價錢咪得

放風買單車仲好啦

最輕係幾多KG，想用黎FOODPANDA送外賣

比夠你行到30km, 你應該都走唔到幾多轉咋喎

咁我入餐廳拎個餐要拎埋架車入去架嘛
唔通放係門口? 一陣比人偷左

唔係呀 係嚿電捱唔捱唔到咁耐

我做幾個鐘姐, 唔係做成日
定係佢D電倒水咁?

多數都有電子鎖
鎖左踩唔走
我自己上樓落樓唔係咁耐就鎖都廢事鎖
拆走一邊手柄然後就咁放街算

如果唔係太廢同唔多斜路
一舊電多數夠用
市區都唔方開得快
夠電會㩒用d

即係就咁買1449果隻就得?

買架大車幾十kg重既，再鎖埋轆
就冇人抬得走

買呢個實無死，信我。

佢果架都14kg

日日見有個女仔坐住黎揸好搞笑

es1夠做啦
唔夠再買多粒壙充電

新手買左大非一個星期已經厭棄
可能個人重97kg 感覺唔快 上山直頭收撚皮

想問下mini motor speedway mini 5樓主點睇？
返屋企要上山 渣大非推到我死死下

諗緊呢部或者電動單車Birdy e-bike 想聽下意見

你買車前有冇睇我個post

另外mini5咩價位

Sor今日先睇到 睇fb d人推大非 唔識野就買左

Mini 5 我見fb開post賣緊13880 你點睇？

你比得起呢個價位不如買同廠既dt

如果es4 係咪易入口d？

ES1即係條LINK果隻? ?

ES4.....香港都有得買啦....行街價3400......
同DT幾皮喎...推唔到你上斜...

YES

而家捉得好緊?

我無事

jasion 好冇用其實 平咁鬼多

好用，電池一般

如果我來回20km 佢有冇款岩

岩岩好
其中一程就到時會無電

單程後可以充電就fit

jasion通常壞電池

UBGO 千萬不要買
高不成低不就大陸垃圾車
好多個fd一個月就放

咁有咩牌子玩得過？

韓國品牌 minimoto 既 dualtron 同 speedway 系列
性能價錢同埋品質比較平衡
用料靚 斷頭例子唔多
長玩之選 二手有價

另外以色列 inokim 既ox 同oxo 都好正
正弦波控制器
慳電 動力柔順
最緊要係極低噪音寧靜行車
避震舒適
低速巡航模式
行路咁慢都可以定速

上面講既車我都玩過
其他車建議買份意外或者人壽保險
除非自問極謹慎睇路或者玩勁慢

你講緊果d全部成皮起跳

成皮都唔緊要，問題在這裡是香港

OX speedway 果啲 8K 都有

頭大身細,平SPEC都唔行得遠喎

其實幾得意，外國果d一部車行走距離真係唔長，但價錢同大陸比貴唔少，或者人地當你真係代步多，要行遠就應該揸車坐車。

貴左的地方通常就去左避震同其他配件位

性價平最高係咪es2? 代步為主

想買大飛, 請問有邊間黃店好?

決定轉會玩電動單車,可以光明正大出馬路

公價1950,唔好比人呃比黃藍重要，圍爐gp有人中招

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

有得坐，爽

呢架睇唔出用電

呃人單車

呢架幾錢

雙11優惠 $3550

求電動雙驅推薦（大肥閪）
唔使快，因為我都係揸到20/30就淆
要黎揸返工，來回加埋15公里左右
筆直5000左右
唔坐嘅都得，因為單程我諗20分鐘以內
唔該哂

重既話你介唔介意

無所謂，不過最好摺得埋

連到港運費(點對點集運)5000有找

請問有冇link?

慘，原本想扑鎚買
支付寶每日增值限額搞到我入唔到錢買
等雙12算，再無就有緣無份唔買算

伸手黨

雙唔雙十一個價錢唔差得遠....可能只係....50蚊......

一日上限好似係2000定5000?(睇AC 等級)

睇下都好雖然知香港帶鋪賣

記得係whatsapp問左有無貨先

板車既作用今日大發力
板車既作用今日大發力
板車既作用今日大發力
板車既作用今日大發力
板車既作用今日大發力

想買架ninebot ES4代步, 上斜得唔得?

踩電動單車太子去九龍灣用咗35分鐘
仲快撚過黨鐵，以後唔洗搭黨鐵返工放工lu

我住藍田山上面 有冇邊架夠力上斜？
我好輕的 58kg

都唔係，計返有9折，平3/4百蚊

幾斜

有單車徑？

條路幾斜
有幾多錢
想買大車定細車

梗係出馬路啦，九龍邊有單車徑
but原來出馬路比想像中安全好多
D司機都唔太敢行埋我身邊
驚唔小心hi到我會炒車

抱歉巴打 唔知斜度幾多
有google map link 參考

預三千內
大車細車係指單輪定滑板車？
我心目中係滑板車 因為見單輪好似貴好多同難操控

大車細車你睇返POST #1
望左個斜路,建議買大車.
三千內既話建議買

48V / 80-100KM
架車最快可以行到40KM/HR

拎完優惠劵架車會=2430人仔(2800HKD)

用 點對點 集運 直接送去你屋企 (200HKD左右)

TOTAL 3000 鬆DD

JASION电动滑板车成人代步两轮可折叠迷你锂电池踏板车便携电动车

點睇呢隻，唔洗快，主要拎黎返工 來回約20KM左右

唔該巴打

但感覺上好重

如果jasion 30km/hr個款 或者 es2 會唔會可能都夠力？

我自己行就唔覺得太斜 未去到柴灣斜個種

JASION電池好容易壞

同類型價錢差唔多既就NINEBOT ES2 ,香港做緊2430HKD ()

ES2今個星期我識既炒左3架

你可以買ES2試下上唔上到斜,如果上唔到就買粒NINEBOT外置電(1000HKD)左右

ES2=24XX
ES2 +外置電=ES4
ES4=33XX

買左外置電會行快少少,上斜再有少少力

都斜斜地，上唔上到和宜合道

es4我相信可以

小米pro好用？有冇人用緊？

假如條路好似大埔火車站入大美督條路咁（途中有大斜路，單程大約7km），人就60kg以下，請問有咩車合適？

有，無避震

買es2先，唔夠用就買多粒外置電

40km?
好用嗎？

應該30
還好

你地會唔會帶頭盔玩我見好似冇乜人帶頭盔

邊隻最快又最輕

係行人路,只有你撞人,無人敢撞你
仲洗乜帶頭盔

咁自私

樓主會,因為炒撚過車仲要頭落地,見個鬼好撚怕黑

jasion espro

試下撞POPO

es2呢類細車係咪易扮手動車D冇咁易俾人提捉？

唔會,驚就建議真係唔好玩,玩板車都好講執生

嘩，都好多人買咁
攪到我心郁郁添
但想問控制難唔難？
是否等於玩滑板車及平衡咁？

有玩過人力滑板車既都可以即刻上手

難度：單車＝滑板車＝電動滑板車＜平衡板＜獨輪

單車都ok的
滑板車我就次次PK
才諗考唔考慮入...
驚係3分鐘熱度我就PK了
(白痴問題: 同水上滑樣一樣道理咁玩嗎?)

樓豬
想問下jasion ninebot同jackhot邊部個避震最好

你到時咪知
去
聽講可以試車

same...三架都係貓王

呢三架最大分別係價錢

我見佢地實心軚驚震到仆街但係好似得佢地個款靚靚仔仔咁

後面花鼓到一睇就知喇。。。

新手咩都唔識 近排見好多o玩搞到自己想買返部
唔知有冇細車係上到1:10嘅斜

個名咁熟的
係唔係之前係高登最入面好大間舖呢

我覺得滑板車易過單車

屌你次次落街練跑做哨都見到有人玩

幾想買但冇咩機會用

難揸所以炒車？
往大美督（消防局果頭）果條路好斜㗎喎，es2上唔上到呀？

點睇這部咁
好吸引
但我唔會開咁快law
保持20-30km左右咁
舊電應該會長命d掛？

你有幾錢

好似係

買架做哨慳水慳力

用家或路面問題，安全駕駛無咩事

價錢ok既3000蚊
會長命既，但我唔會叻住舊電玩

我個荷包好傷架...
唔想下下維修架"未來愛車"咁...

買啦唔好忍

再睇一排先...
價錢真係...

想問一下邊到有得買ES4
淘寶又無 上網搵到個網成4800蚊😭

要來回吐露港仲有無其他介紹

想問
要行6-70km
間中小斜路
摺到嘅
有無好介紹？

3000蚊濕濕碎啦

hkprice. com..............

香港賣34xx......

你有幾錢，想買6-70km得大車先做到

最主要想比較ES4同rs+
好難取捨 rs+輕 但係ES4又續航同快少少 好難揀

一定係ES4

搭單問問大非同es2應該點揀
另外jasion係咪唔推薦 見好多人話易壞

有錢:es2
無錢:大非

有錢：dtx

jasion可以快啲
兩架啲電都好快用完

jasion有避震

近排交通癱瘓 ... 證明香港係好需要電動滑板車

多謝樓主開Post

咁睇大非同jasion要點揀
spec上jasion好似完勝大非 價錢又差唔多

jasion啦，大飛貓王

師兄有冇link推薦邊款jasion車

【JASION 电动滑板车成人代步两轮可折叠迷你锂电池踏板车代驾车】 點ゞ撃°鏈﹏接，再选择瀏覽嘂..咑№亓；或復zんíゞ这句话₳6agYYvRlQnG₳后咑閞👉淘宀┡ē👈

續航買最大實無死 續航買最大實無死 續航買最大實無死

Es2個外型都幾靚 想問下係唔係深水埗有得買？

係
睇下有邊間鋪方便你

大約要幾錢左右？3-4千蚊買唔買到？

jasion 深水埗有無邊間有賣？
琴日去福仁睇過全部ninebot
想要輕以及畢直2000左右為首要考慮…

本身今日想去迪卡濃買普通板車都無哂貨

大非啊

買到

買3380果架,拎優勢劵後會減到=2730

連運費(點對點集運)=3300HKD

但貴好多

救巴打推介 太多品牌睇到花多眼亂
想搵部2000左右 放哨用

上面果部好靚仔但好貴

呢排成日無巴士，又唔想搭黨鐵，心郁郁想買部es2代步
想問有無人試過由土瓜灣踩到去觀塘

距離咁長，梗係踩單車啦

有諗過，但單車拎出拎入好似有D麻煩

但係單車一定快過滑板車到目的地

多謝哥打

深夜冇車，天后去上環，全程馬路。
小弟係exway x1 pro,多多指教

大非衰在冇避震同燈
外型係幾好

自己改

師兄踩開板？
危唔危險？

避震點改

有踩板，依家轉咗電滑板，因為有break ,
所以更加易操控

改過truck位

我未踩過板但見電板好撚型想玩
驚仆街

唔難學，新手都好易上手，
呢塊x1 pro有定速，有動力回收，ip55防水，
4個波
1 初學
2 正常
3 進階
4 同車一樣咁快

一般3 波已經好夠用

2000蚊好平架喇...

上面果部係邊部?

【JASION 电动滑板车成人代步两轮可折叠迷你锂电池踏板车代驾车】 點ゞ撃°鏈﹏接，再选择瀏覽嘂..咑№亓；或復zんíゞ这句话₳6agYYvRlQnG₳后咑閞👉淘宀┡ē👈

續航買最大實無死 續航買最大實無死 續航買最大實無死

連運費(點對點集運)
都係2000HKD鬆D

買大車

2000 蚊電動滑板車，呢個價一分錢一分貨
2000 蚊只買到入門級

土瓜灣去觀塘都算近
我元朗去屯門
上環去天后
天水圍去元朗都係咁用

踩行人路係咪都會震到失平衡嫁？ 地面唔平

岩岩買左ninebot max 有無巴打都用緊
行左2x km 好爽好快

番工用
咁架單帶埋番公司??
20kg都幾重下

最好單車徑或馬路邊，
如果真係怕震，
買d有避震既電動車或板

呢部香港都幾多人用

其實方便過搭車

師兄有冇d平平地入門推介

exway有隻叫x1
賣4千幾，續航得16km

我隻x1 pro 5千幾，呢隻静音，行街d人以為普通長板。續航24km
roit版就嘈d, 但d摩打聲幾有機械感
續航19km

最重要係得呢隻牌子板電合一。

睇你高求cp定將貨就價

riot

巴打咁勇出馬路

依家d黑狗都鳩捉人，如果大家喺路上，
佢揸車唔夠我快，我走橫街再加速
佢尾燈都見我唔到

師兄有冇邊到入貨介紹呀

你想要電滑板定滑板車？
budget幾多？

電滑板好似爽d 同易拎d
攞黎代步
budget就。。。5千左右吧
續航優先pirority
有咩好介紹

我用緊嗰塊，我自己買板之前都做哂review
exway x1 pro最有cp值

超新手級收部2手係咪300-500搞掂？

師兄，夠唔夠電元朗 屯門來回一轉？
心郁郁

巴打你講依部？
但點運落黎香港 好少淘寶唔多識

最快得30其實夠唔夠快
我見而家出到50

來回一定夠仲有30 %

30 夠用，50 係揸車感覺

垃圾車既話,係

落單前記得投優勢劵,好似減多300定400

用呢間,跟住STEP做

我純粹粗用 避到少少震 番到工就得 新手第一部 唔想太貴住 見你地討論都要3千起跳

所有細車有避震都好,都會係貓王架喇,驚震可以買對手套,一定有幫助.

你想買大車定細車
你幾重
行幾遠

65-70
行既話20分鐘路程
大細車價錢上有無唔同
因為我真係for番工代步
同二手都ok 殘殘地都得

巴打，買塊普通滑板楓木都要一千啦。。。。

呢架啦,買車唔好貪平

我都買左呢部，等緊送貨

如果淘寶 都千幾 其實睇番d cm 話大非都千幾蚊

會唔會好d 避震方面
雖然唔係你地果種幾千幾萬既級數 但我驚踩果d磚路 震過貓王

幾錢果款 巴打

我介紹你呢架個SPEC會比大非好囉

大非

無避震架

呢2架你都可以推下

50KM ¥2480個隻

買左架屌喇星 千幾蚊睇下有無伏先

買左邊架

999果架

...你會後悔

得果4.4AH,玩20分鐘應該無電

重傷 唔係掛 有無得退款

等報告

你做咩要自殺...
我估你玩唔夠女一個鐘應該放左佢

等於用吸塵機一樣時間播...

呢隻係板電一體？ 有冇得換電嫁？if壞鬼左

under $3000 連運費
買邊隻好?
想top speed行到30k
來回10km

同埋 香港有冇實物睇?

見樓主推介....屌

有,未發貨前都仲有得救

佢叫你選擇名稱後面有寫續航係行幾多架

屈尻我我無叫你買最細果粒電

我禁左退款 希希望退到

利申，我都係新手未買都睇下內容先的

我都估唔到佢買最平果個

同賣家聯絡應該會立即幫你退,你同佢講買錯款就得架喇,基本上你按左退款又未發貨99%可以退到

下載 阿里旺旺搵賣家吹吹

我淘寶搵佢 個ai 話 店主唔係到 換個時間搵

1:有幾錢 (基本定位買到咩車)
2:行幾遠
3:想幾快

我仲15/16緊中
又驚用唔著好浪費

1. 都係大約三千鬆d咁
2. 未諗到...
（2.1諗係公司度過對面公司，大約5分鐘左右咁）
（2.2 定係由屋企到公司...深水埗到觀塘...我仲要超級路痴，都係放棄咁行算了）
3. 無咁諗過有幾快播

Koon不過不失
用緊k5s+，貪佢有前後避震
極速用apps實測都有35km/h（隻錶show40）
呢樣野無得講，內置測速，係計你輪徑、轉幾多個圈而計算出「速度」，人既重量同大唔大隻（食風）都會影響到實際速度。

行唔行得足50km續航就無實測
始終鋰電池唔可以用哂所有電，但40km續航一定有，通常45km後就充電

上斜表現當然無雙驅咁好，但如果出入係以平路為主絕對夠玩

但架車堅重，單手拎無咩可能

另外budget唔多，又純粹想試下玩
Fb d 車group好多二手，個個人玩一兩次就放返出黎賣
玩一排就嫌慢，升級轉大車

1你幾重
2EXPECT架車幾重

1:有幾錢 (基本定位買到咩車)
2:行幾遠
3:想幾快
4:你幾重
5:EXPECT架車幾重

新手可以睇此連登POST再問問題
連登板友圍爐取暖tg gp
@lihkgescooter

1. 好似65kg左右掛
2. 十幾kg都得掛...（利申我比較懶）

續航/行幾遠：
買車個陣打定個九折，鋰電池如果成日用盡先充電，對舊電係唔好，架車壽命都打折

有無屋村撚？推入商場多唔多人望你

樓主我係淘寶買左呢架 未送到黎 已經係買最快個隻 點睇呢款？ 買個時仲未睇到呢個post

係六拆

多架

買左幾錢, MAX 25KM就玩哂D電 36V應該行到25+

如果唔係下下極速行，九折都得既
不過上得極速都係頭15km，之後都上唔返

【卡嘉帝曼智能电动滑板车折叠小型代驾车迷你两轮踏板车代步电瓶车】 點ゞ撃°鏈﹏接，再选择瀏覽→噐咑閞ヽ；或復ず■淛这句话₳8lm9Yvu9y0d₳后咑閞👉綯℡寳👈

買左$1599人仔

有冇拎優惠劵

幾多KM 或者幾多AH

多唔多比警察截 好似有新聞話會拉人

我覺得車軑及電池可以淘寶淘，自己動手換應該唔難 !?

我想問有用過電板車既人，大家同時間起步爆果下，有冇信心可以贏畜聾 ???

我係用雙十一價$1599買55km個款 佢得一款55km 我見平咁多先買

這個都唔錯咁~
又可以摺得，簡約，又有避震（輕微都已足夠了）

如果你本身有駕駛執照，有心告你會令你停牌，反之....唔會影響你日後考任何駕輕就熟，除非你撞死人法庭判你、日後幾多年唔准考車牌啦，不過你當時冇車牌應該好少咁判 !

joyor g3呢款點睇 有冇伏?

好很定咁講~
係會拉的

好奇一問，如無考車牌
咁可唔可以for其他國家度用電動滑板車呢

其實落地推係犯唔犯法？黑警見到會唔會罰？

一體式，有一年保，可以自己換電，大前題買返原裝電

要拉你既話，睇你唔順眼都可以拉你

無錯~
睇運氣的

樓主點睇Joyor呢個牌子？

唔好話商場 單車徑都望到實

其實都已經喺依家既香港，仲有咩好驚

未試過,自己醒水,樓下打緊仲出車果o的我都救唔到

起步要快就買雙驅

自己改好煩,好煩,好煩

有CHING想改架小米都放棄左,直接買架雙驅2400W 30AH,埋單都係5500HKD

咁你預你自己行到25KM左右

係呀,仲唔買

自己執生

無伏或者點為之伏,細車或者入門車唔好預避震好好用,架架都差唔多

電池買大少少

得,你查清楚果度國家有咩RULES咪得,

捉到你咪犯法囉
捉唔到你咪唔犯法囉

JOYOR=KOON=力霸

個外型一尻樣

新手我推薦既

電池買大D

研究緊點買

點樣比港紙？？
好耐無淘過...

哦...

哦...無事了
原來我用返app來選有港紙了
無用淘寶變屎左唔識用

想買ES2. 有冇平店推企

但我驚會唔會未到香港就突然燒左咁

問一問
這個同選碳纤維有咩唔同？
只知輕少少，其他一樣功能咁

想問下新手買架快車 大電有咩推介？

想直接買部好野

DTT 4皮🤔

咁算多定少

唔好買碳,會少一個避震

1:有幾錢 (基本定位買到咩車)
2:行幾遠
3:想幾快
4:你幾重
5:車幾重
我地就可以幫到你

4皮係DTX
dtt 18980
dt3 15980
ultra 16980
Ltd 13980

少,夠唔夠用你到時咪知

Wa 咁貴
貴在咩部分？新手想學野

呢部痴撚線

如果純代步，五分鐘路程但係大上斜。
大約12度左右咁斜，唔洗快唔洗續行勁。
最緊要平同唔好咁易壞。
有咩好介紹？ 見啲二手都要成千五，六

你個價錢買唔到咩好野。
俾個價錢參考你
1000-2000樓下→鳩玩ok
2000-4000 普通用家
4000-6000 有要求玩家
8000-10000以上 發燒級

哦,收到~

哦...我算係普通用家播

鳩玩ok←好攪笑的名稱

買呢d電動車或板，真係唔慳得，除非你諗住鳩玩就可以買under 2000

如果唔係加多千幾，3千幾都有好多選擇

依家買部電話都56 千啦，
當換少一部手機咯

rnd m1 12kg 都幾重同大部

都岩的
唔係就哂左個車的價格觀

唔係可以加前後避震？
我都睇緊呢兩部

大碌d好行d? 有時會行下石仔路

es max 咩評價
我見佢唔係貴es2好多 想直接入手

電池大細,電機WATT數大細,用料
最重要
係牌子
板車中DT係穩穩陣陣

呢D唔帶頭盔真係好撚野

係,大碌會好D,不過細車架架都無咩分別架喇,玩普通板啦,碳板只係輕1KG,無咩分別

拉果班都係捉人過馬路果d番薯

呢個時勢,點玩都得

其實點拉你，截停你？
部野最高速50km

咁jasion 高階8寸 & es2 又點比較？

budget 2000鬆d

如果jasion有卷減，好似性價比高d?

屌完佢再走都仲有時間

係,JASION個SPEC係抵玩D,買JASION啦

招人組團買雙驅2400W 做緊5500HKD左右
招人組團買雙驅2400W 做緊5500HKD左右
招人組團買雙驅2400W 做緊5500HKD左右
招人組團買雙驅2400W 做緊5500HKD左右
招人組團買雙驅2400W 做緊5500HKD左右
招人組團買雙驅2400W 做緊5500HKD左右

輕輕的我走了

邊部？有無link/圖或咩牌子的？

加tg傾
@murder247

本身個部12kg, 好重，想換部輕d

30kg女生都能輕鬆拿

認真?

但辛苦少少law...
無理由咁辛苦拎來拎去掛

千奇唔好，會俾人誤會係鬼。

點解？

我玩開e bike, d 手足見我四圍巡覺得奇怪，就襯 我呼吸個時影低我大頭相，放上各大fb group, tg group 話我係 堅灰

無睇你行跡，無得講

9up

咁最後有無解釋?
但你點左相,咁你應該玩少D電動野
因po po記得你個樣架

唔夠膽親自聯絡解釋，點知對方係咪po。有啲街坊認得我，見到個post之後叫左谷主del post
我仲有玩電動魚仔板 呢個先考技術

你地戴唔戴頭盔?

為咩?
為自身安全? 唔渣咁快已經OK
我暫時未係街見過有人戴頭盔踩電動滑板車

我

打算去買

失重心仆街冚到燈柱就係咁先

咁如果我揸車唔過15km都係唔係要戴頭盔呢？

香港第一個渣板車死既人係渣細車，around 30km左右，15係好慢，相對快係比較安全，唔代表無危險，戴唔戴自己決定。

更正** 15km/hr 比 快安全

同埋唔太關速度事, 係睇幾大力點撞到咩位?

你揸10km俾車撞都可以出事
最緊要留意交通/路面情況

都係，頭落地好大機會玩完

有型最緊要

你行路唔戴? 行路仆街都有機會跌死

同扑野戴唔戴套一樣姐，唔戴咪爽，但瀨嘢中 愛滋唔好問點解
自己決定

咁我都要搵/買埋頭盔了...

你行路30km/h?

係你既始終係你既，無法避免

團購到港5200
團購到港5200
團購到港5200

講緊唔太關速度事，你要唔小心既話行路仆街都可以跌死

唔要這個
要這個~型D

戴埋豬咀踩啊 空氣污染

好似好易壞 屌

你試過未

睇淘_ comment

宜家諗緊 8寸 jasion 好唔好

因為es2 睇人講上唔到斜

睇你有幾多錢架姐
無就買jasion/koon/joyor

步行距離5-10分鐘
駁腳攞車 所以太貴就免了2k中 頂盡

jasion啦，再垃圾啲既就bremer

手足機動性upgrade feel

邊隻？

問下，你地帶佢出街用唔用袋裝佢的？

唔會，好on9

【广州实体店韩国minimotors电动滑板车speedway4迷你8寸折叠车代步】 點ゞ撃°鏈﹏接，再选择瀏覽●噐○咑ぺ鐦；或復zんíゞ这句话$g6r3YE5HZcF$后咑閞👉淘宀┡ē👈

呢部48V16AH同es4邊部勁d?

即係明刀明槍咁拎出去？

仲洗問

tgtg

@murder247

點解ES2上 睇仲平過上淘寶

我都唔知

真係唔識 speedway勁d?

speedway

問多句 細車黎講呢部勁定再有勁d? 拜託哂

Jasion 好易壞
利申 es pro

你壞電池？

壞板 成塊板墜左落去 比油 後碌貼住左腳煞位

es pro姐係係邊部
好伏咁

Jasion es pro
壞電多

[url]【希洛普折叠电动滑板车成人代驾迷你电动车小型车两轮代步车电瓶车】 點ゞ撃°鏈﹏接，再选择瀏覽→噐咑ぺ鐦；或復ず■淛这句话₳S6siYEiYDHA₳后咑閞👉綯℡寳👈[/url]
哩隻點睇?

budget唔夠先會諗我依加用緊，準備轉車

平囉

推jasion因為你無錢同佢比較輕身
你唔介意重既可以買koon

大非覺得點

Joyor點睇，fb 睇過幾抵玩

好差? 巴打買左邊隻

慢

行d磚路有一兩嚿鬆咗會唔會反車

唔係掛...
又要再諗諗...
定再加多少少budget咁

有冇人玩助力單車？
好唔好用？係咪外型冇咁突出？

睇咩車

es2

都幾好用，唔使用力踩咁滯
離遠睇直頭係一部普通單車

上斜有冇力先？
D人話冇力

好想入返架，但係屋企唔夠位

巴打 點對點集運話過唔到關

用緊藍色
整體覺得滿意
係粒電好快玩完
要買多舊後備

大約粒電玩到幾耐
同埋上到斜路嗎

你買咗架咩車，個個人都無事

Jasion 依個牌子係咪粒電容易死

第一次買想謹慎啲
有冇巴打可以比多一兩款介紹

我朋友話過唔到
有啲又無事

同類型入門車
ninebot es2, jackhot ejack plus rs, koon, joyor,

如果唔買呢部買es 2 如何？

過唔到會點

好似sd番去比佢

比賣方？

係呀

想買架入東壩

【正品比步轻便代步折叠电动滑板车小型电动车女式便携碳纤维女式】 嚸↑↓擊鏈ㄣ接，再选择瀏覽●噐○咑№亓；或復zんíゞ这句话₳3TxnYEPvZaw₳后咑閞👉淘灬寳👈
有無巴打買過喱一部

但續航好少咁播

budget幾多

無錢就唔好咁多要求咁撚貪心是不對的

你FOR玩定駁腳

Es2 千九蚊抵唔抵玩？ 我重70kg 唔該巴打

Bremer 算唔算係中楷車黎架？

駁腳咋 唔會揸好快

大月d想買依個 貪佢可以拖住黎行 不過得9.6Ah

最平幾多

呢架咩名堂

我知...
咁如果es2再加電呢？
白痴咁問，另外電係唔係加埋才义電定？

仲有好似唔見淘寶/天貓有es4的

新車

1900蚊係全新定二手

70KG睇你行咩路

渣渣級,比入門更低既車

駁幾遠到,條路斜唔斜,你重唔重

9.6AH AROUND 25KM左右

你肯比幾多,我幫你度度

鄉下仔表示唔識,陣間睇下先

2000左右？

~2km 無斜路咁滯 80kg肥仔

講做哨送物資做乜做物
但係叫人去淘寶

雙驅1500W(單邊750) 呢個價貴左D

ES2=24XX
ES2 +外置電=ES4
ES4=33XX

買左外置電會行快少少,上斜再有少少力

睇下,有賣ES4既鋪都應該可以單買電

你既起點去東壩幾多公里到

你想買果架駁腳無問題,係慢左D,夠你用架喇

有衝突?

做哨送物貨就係為香港
而家講緊黃色經濟圈就係唔好比錢中資支那洗
你咁樣都問得出? 你係真係想出名定點

我上到15-20km/h就夠
唔該曬巴打

你當我港豬啦
你咁講你既黃色經濟圈既餐廳邊道入貨你都唔知啦
你推到最後個PT一定係反共反共反共,咁無得傾啦

係全新呀 你估可唔可以由兩回荃灣去深水埗咁？

24V 推 你個80KG 應該有 20既開最快果個速度

中楷車是咪三千蚊起跳呀 唔該哂巴打

邊度有1900蚊全新ES2?

FACEBOOK?

4000-5000

我係想買有得拖行既車 唔想下下拎住 但問過好多間都話無輔助輪 得bremer 有

唔係 係外國網買

你睇下呢2架你有冇興趣

價錢由24XX-35XX

有冇LINK...估唔到咁平...

有埋個指南針咁得意

可以有可以無,我應該會用手機果個

想問下
純代步
出入村
來回2-3km
90kg肥仔
會上斜
有咩選擇?
2-3k

boosted不嬲好貴

咩型號邊度買？唔該

師兄有冇留意spectra x
好似幾輕巧

最平果架

搵我買有優惠

Google寫9.3 ，但係好多上落斜

telegram？

真係得2000既話....買呢架

最配或第一高配

@murder247

行磚路震唔震？
上斜有冇力?

最緊要 有冇點壞

我話唔震你信唔信先,架架細車都真係震到HIHI架

ok
咁我選es2加電算了
睇來我要去SSP走一轉先...
原本諗住網上買，送去公司度
之後係公司附近用
屋企空間有限及家人一見到仲唔世界末日咩

是撚旦 得果5-10分鐘路程
唔壞就算

無大家玩咁專

唔該哂巴打

ES2

24xx邊到入手

求link

........

香港買平啲呀。。。。口臭

boosted係靠電滑滑板出名

佢呢架應該都唔錯，但呢隻牌子出名貴

佢應該無睇上面內容對話訊息
有人講買es2係香港仲平過網上買的

本身冇諗住買es2
買其他牌子 計落差幾舊水 都係es2似少問題d

extra電都要成千

上網全部3-4千 es2 屌

k屍nasty

香港買2430

你睇係行貨掛...

樓主點睇 Joyor g3

收工去買玩具

樓主文筆都幾小學雞

有冇人有買indiegogo隻minifalcon

諗緊買左點收埋係邊...
拎返公司都好食力下

唔想比屋企人知，
不然就6國封相了

...

你係玩定用黎返工

用來返工中代步
我都想玩...
但無時間比我玩

我都想買部備用，而家成日無車
無番部咁嘅野行到呀媽都唔唔認得
大家太依賴公共交通
起碼都要買番部單車用下

我都訂咗

俾人照攞返去
力sell叫佢攞去買餸

無可能架...

上斜無力，伏

對唔住，中文拎2

有冇相

有幾多budget

有冇邊部單車二三千到個樣似普通單車?

自己tick入去睇吧

但佢唔係雙驅動咩？ 都唔夠力？
Es4幾似幾夠力 三十度斜坡都上到

單驅動，但只要你唔係超級大肥仔都應該上到斜路

想代步 考慮緊 jasion 同 F7
邊部好，同埋有冇現貨

我識有人玩左一日就賣左，因為無力上斜

f7

amazon有無邊部好

邊到有

點睇ejack呢個牌子

買鬼佬野睇鬼佬review啦

好糾結 諗緊買es2定係其他牌子
我見太子深水埗都好似有現貨
extra電係咪都要必買

我都諗左好耐

但其他牌子好少少 都2k la仲要運費
咁不如es2算 突然覺得價錢好合理

我諗睇你有幾多斜路 幾斜
我代步10分鐘呢d 就冇必理囉

到時買舊電都得啦 試左夠唔夠用
淘_見到hkd8-900都有

我都係住果頭附近用 好似都夠用

貴既入門車，牌子係口啤好既